其實若蓮係唔係同雜種做過愛？

如果唔係有咩理由有唔準香港人笑佢屋企人既特權？
係連吳克儉，強國猿，黑警都冇既特權
除左係同雜種拍拍拍既sp 特務地下黨員之外都解釋唔到點解